大j同周庭有冇咩咩過？

呢排行得咁埋

周庭唔會咁雜食掛

有日本妹做未來老婆仲唔心足

你意思係周庭已經唔係處？

我同周庭有